教咗健身36年，你問我答

俾啲掙扎俾啲掙扎

頂唔記得分台添